{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023102316974/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "빈티지 워싱 와이드 데님팬츠 - 블루"
    },
    "text": "8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号FW23 / 323Y21APPのビンテージな感じを強調したデニムパンツを紹介しています。 この製品はボリュームのあるシルエットとゆったりとした長さでトレンディな印象を演出できます。 また裏地に起毛を加え、肌寒い天気でも暖かく着用できるデイリールックを完成できます。 この製品は綿100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないよう注意してください。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、デザイン上装飾物が付着した場合、人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / 323Y21APPです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このデニムパンツはボリュームのあるシルエットとゆったりとした長さです。"
        },
        {
            "question": "裏地に起毛が加えられていますか？",
            "answer": "はい、裏地に起毛が加えられています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのような洗剤を使用すれば良いですか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちないように軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、避けてください。"
        },
        {
            "question": "金属副材料に注意する必要がありますか？",
            "answer": "金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、デザイン上装飾物が付着した場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に注意することはありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、色移りや収縮、毛玉発生の可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "変色する可能性がある条件はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 432
    }
}